Étape 1
Découper les tomates en petits dés après avoir retiré la partie verte en haut, les mettre dans un petit saladier avec une bonne huile d'olive et du sel.
Étape 2
Faire griller les tranches de pain de campagne, puis les frotter d'ail.
Étape 3
Disposer le mélange tomate/huile d'olive généreusement sur la tartine, à déguster aussitôt (tiède).
